聽日考數，lv1底求有lv5

哥倫布上身

咁就閪啦，拜古人都拜個錯既。快啲學點炸薯條做個有用既人喇。

都唔知講咩好

你都係求游泳健將巴菲特上身好過啦

典解ge

發個好夢算啦